茶啡 vs 例湯

正評：茶啡
負評：例湯

例湯同直接飲味精有咩分別

例湯好撚污joe

例湯 - 液體
味精 - 固體